燦神有咩想同澳門人講

支持

正

屌你9唔撚搭8

哈

第一個好笑